將抗爭融入校園！校園抗爭你我都做到！

唸緊開係校園定時事台，最後都係開係時事台好，比較多人睇到

以下係比想參與呢場抗爭既學生仔女，但又唔敢罷課怕被學校秋後算帳既人睇
當然，肯罷課就最好，但唔敢罷都可以係學校維持到抗爭既氣氛

參考每晚 10 點全城大叫既方法
學生係學校可以係特定時間點沿用呢個方式去 Keep 住個抗爭熱度！

中學生：
以你既觀察，係最多人落下面小息既時候，大叫「光復香港，時代革命」。唔洗怕羞，今次香港呢場運動已經發展到係香港人都知，怕羞既搵一兩個志同道合既朋友仔一齊叫，肯做頭就會有人跟，每日既果段時間都叫番幾味，中學生抗爭，你我都做到！

大專生：
都係憑你既觀察，留意下邊 D 堂多人上，係落堂既時候大聲叫「光復香港，時代革命」，大家都已經係成年人，更加唔洗怕羞，平時我唔敢講，但呢一刻你叫，係人都知你做緊有意義既事，並唔係痴線佬痴線婆，學生抗爭，實有賴你地出一分力！

光復香港
時代革命

推

幫手推比學生仔女們知

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

推

推！

#chinazi

支持

---------------------------------
例外想宣傳下
【HKU】就快開學, 有冇手足一齊搞好學校個連儂牆?

連儂學校 睇下有冇撕紙狗可以杯葛

828 遮打#MeToo集會

透明膠紙+箱頭筆 痴電話LED燈 就出到紫色
透明膠紙+水筆+透明膠紙 封住就唔會甩色